剛剛手機收到sms

以往發夢都冇收到，偏偏今日先收到。